台灣自駕遊被追尾

尋日同朋友係台中租車自駕遊，去景點途中有一段落斜，我地收慢左冇耐（行跟30-40左右），後面突然bom一聲，跟住見到有部機車翻側，個司機受傷。我地即刻報警同埋報俾租車公司。個司機骨折，我地落完口供見埋家屬之後，就返去還車。租車公司要我地俾墊底費同營業賠償，跟住佢地話要等警察判責任誰屬先再退錢。想問各位巴絲，仲有咩可以做？通常被追尾個責任大唔大？會唔會俾人告？

巴打架車有冇前後車cam？

thanks 巴打，冇車cam

利申返司機係我朋友